屌！多廢老都算！好多大陸人

屌你老味40幾歲，第一次投咁樣
屌！

邊區